［突發］南區女校打壓學生 玩白色恐怖！！

代po
官校嘉諾撒聖心書院學生遭受校方打壓，抹殺言論自由
校方自六月起已經以自己係天主教學校為由披住偽中立嘅羊毛，實質上處處阻攔校內反送中關注組發起活動
今日關注組嘅同學打算收集物資送到CU嗰陣被男老師用訓導主任嘅身份威嚇學生一定要將物資搬番入學校，之後強行打開裝住物資嘅環保袋摷哂所有物資出嚟，大力揼哂落地下破壞物資，然後就開始鬧同學著住套校服喺度搞事，話同學唔可以用學生嘅名義做咁嘅嘢，指佢地 破壞香港 破壞校風 ，更加動粗出手推其中一個同學嘅膊頭，強調唔會俾同學送到去支援中大學生。即使校長喺訓導主任發惡之後嘗試安慰學生，但仍然無補於事，該主任喺搬走所有物資番學校後冇再出現過。

早前十月頭蒙面惡法生效嘅時候學校已經率先跪低，要求家長如果要戴口罩，需要寫家長信通知校方。而今日校長亦喺全校廣播度指出學生唔可以再貼有關政治嘅海報，唱歌或嗌口號。亦有老師於廣播後抨擊學生貼海報嘅行為，直接批評如果學生唔跟從校規，應該唔喺嗰度讀書。

推

PUSH

守護學生妹

Push

告佢非禮

推！

又係無權咁樣做

連推10下 1

連推10下 2

連推10下 3

搞到D學生妹喊哂
_________________________________
國際戰線都好重要
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

連推10下 4

push

連推10下 5

連推10下 6

連推10下 7

甴近平

連推10下 8

連推10下 9

守護學生妹 1/10

連推10下 10

守護學生妹 2/10

推爆佢呀，教畜必須落地獄！

守護學生妹 3/10

守護學生妹 4/10

守護學生妹 5/10

守護學生妹 6/10

守護學生妹 7/10

守護學生妹 8/10

啱，順便神獸埋

守護學生妹 9/10

首先要開名 樓主呢！！！！！

守護學生妹 10/10

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

教畜名？

文中有名

叫毛敬明 教中文中史！

垃圾教師，重話為人師表…最緊要保護左自己先…

Anthony Mo

唔使加密啦 比人知佢住海怡花園咪幾好

必須投訴呢名教畜

如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪

千祈唔好打俾93298983啊！！

93298983

ANTHONY MO 毛敬明

海怡花園

推
香港人

個仔讀ST JOE

大家可以打電話去
強烈譴責 片中人
毛敬明老師
25506111

好似係海怡半島

推！保護學生！

守護學生妹!!!!!!

公開所有藍教畜

可以做啲乜

唔好打比佢叫佢屙夜尿呀

係海怡半島呀 一個西環一個鴨脷洲差好遠㗎

海怡半島

pish

tui

Tui

空氣推

放咗學都關佢哋事？

守護學生妹1/10

推po

守護學生妹2/10

守護學生妹3/10

守護學生妹5/10

守護學生妹！！！

我哋係要學校澄清

啲女學生仲未夠慘，點解仲要咁對待佢地

呢條仆街最鐘意郁手推人
指人太陽穴都試過
一唔滿意你就好似爛仔咁兇人
都唔知憑咩做訓導

利申：ex係聖心妹

公開閉路電視啦 學校門口咁大個cam咩都影曬

係咁關心學生點解fb條片冇咗？

我都想冷笑問下佢驚唔驚比人私了

推上報

中學特別多教畜

推到訓導收皮

林奠都係天主教徒

有D想睇毛生大戰賴sir

又係呢間？

真 不過賴sir都被打壓緊

今次咁樣 毛生都會被打壓掛

我老母睇完條片話要推到毛生道歉

推
可裝飾

推撚爆上生果報

佢條撚樣做到訓導真係聖心之恥

賴sir仲係唔係入面做？

仆街教畜！

賊仔用職權當街搶野

係
不過而家講嘢小心左好多
白色恐怖真係影響到佢

Push 守護學生妹

有冇置富巴絲可以關注下

就近日本校通識科老師在網絡轉載一幅措詞不當圖片，引起社會輿論，校方對此深表關注。

校方知悉事情後，立即聯絡有關老師，了解情況。就事件引起公眾不安，有關老師為此深感抱歉，於七月五日在網上貼文向公眾致歉之餘，也於七月七日公佈相繼辭去考評局及香港通識教育教師聯會等職務，以釋公眾疑慮。

學校作為教育團體，對社會議題一直秉持中立態度。校方尊重學生、老師、家長及校友對社會議題的不同取態，及表達個人意見的權利，但也時刻提醒老師和同學要以客觀理性態度分析事情，並應從多角度思考問題；而以上的態度在學與教方面，學校尤為重視。

本著基督仁愛的辦學理念，校方衷心希望同學及老師能以仁愛尊重的心，關懷社會事務；也以理性客觀的態度，與人溝通交流，共建一個海納百川，有容乃大的社會。對因事件受影響的多方人士，校方表達摯誠關懷。而對於涉事老師在網上發表激烈言論，校方絕不贊同；其衝動行為違背學校一貫辦學理念，對教育下一代帶來負面影響，校方深表遺憾，並於七月六日向家長發信，交代校方立場。校方亦已主動約見校內不同持分者，了解他們對事情的看法；而校董會也會嚴肅認真跟進。

間學校有前科啦之前炒咗個老師

推
保護學生妹
呢條友成日係堂上面單單打打
同一堆藍老師成日針對學生

手足上面講咗

咁唔加密啦有好片一齊睇

聖心唔係官校

ard 30幾秒

up

直接私了佢啦你老味學校禁多人
一人帶一支士巴拿佢都死撚左

唔趁依家一次過反等幾時啊

人哋財物喎, 佢咁算搶嘢

要女勇武
訓導真係以為對住自己學生 自己就係執法者？

例如我

學校fb？

個校長成日背地裡恥笑d學生，好撚賤格嫁屌

同埋個男老師成日叫雞，之前叫到生野

可唔可以開名邊個老師係藍色

置富真係離地到成個平行時空咁 一直冇咩人關注

毛X明 毛敬M

個校長成日背地裡恥笑d學生，好撚賤格嫁屌

同埋個男教畜成日叫雞，之前叫到生野

毛敬明就毛敬明啦已經冇必要再收收埋埋

你點知？

cls關你撚事

前舊生話裏邊大部份老師成日都冷言冷語諷刺啲學生，有冇可以列舉一啲名出來？

屌你個廢老

冇炒到 只係唔俾佢教LS

垃圾學校

On撚鳩，出咗校園範圍仲關你事， 你而家係搶野同普通襲擊

個男教畜成日叫雞，之前叫到生野

Fc?

佢地個校長仆街嚟

你乜資料都無~點幫你私了呢~

踢波啦

終於有人講佢叫雞

More

「片段只反映部份事實
毛生的確從的士拿下物資，但沒有沒收。
師妹想送「物資」到BU，但校長及副校都認為太危險，拒絕放行。
校方要求師妹及「物質」必需由家長接送，
最後師妹和「物資」分別由家長和舊生送離學校。

現今資訊流傳極快，歡迎大家先多作了解，再下判斷。」

見到有人咁覆，我唔明點解仲要幫手兜
首先，已經放咗學
之後去邊，學校冇權理
如果真係擔心同學被點相
可以建議佢哋換咗衫先去，而唔係call家長

仲有，我係要學校回應件事，唔係要關注組兜

守護學生！

屌 幫手推

南區手足 做野啦

已經settle咗了 拉

朱慶虹選咁多屆都贏得輕鬆就知呢區冇得救，上年俾個姚教授你地又唔要

係用有無良知黎分 唔係家底啦

屌，佢真係嘈撚到仆街

校友講兩句啦, 我班舊同學好多都搵到錢或者嫁得好
不過多數都黃嘅, 我fb見佢地都屌黑警屌得好大力
之前聖心搞人鏈都好多校友撐架

我相信你一定係校友，作為學生真係好慘嗰對藍色老師成日都喺度俾說話學生聽，呢間學校最可怕差唔多一半都係呢啲老師

推到佢地仆街

好似係多和理非